<p>Hace unos d&iacute;as salt&oacute; a la prensa la noticia de que varios individuos hab&iacute;an sido detenidos como presuntos autores de criar de 323 perros destinados a la venta ilegal en los municipios madrile&ntilde;os de Navalfuente y el Molar. Los animales no humanos como era de esperar fueron encontrados en terribles condiciones, muertos de hambre, y algunos de ellos enfermos o con heridas por canibalismo y peleas. Alguno de los animales no humanos encontrados estaban metidos en cajas de pl&aacute;stico y en peque&ntilde;as jaulas en habitaciones sin luz natural ni ventilaci&oacute;n donde pasaban todo el d&iacute;a sobre rejillas, mientras que otros estaban atados a los &aacute;rboles o en cercados. El supuesto &quot;propietario&quot; de los perros dispon&iacute;a de una p&aacute;gina web donde se anunciaba como criador de perros de distintas razas y con venta y distribuci&oacute;n a toda Espa&ntilde;a, como es habitual encontrar en este medio.</p>

